坐地鐵最穩陣既事

有冇試過地鐵擠得濟
一野拖落男人隻手
之後覺得個男人好穩重
好正

連登真係多基佬

坐關愛座
好穩陣咁畀人屌

GAY

好想試多次

定期發生事故！

竟然無圖

拖到唔捨得放手 之後棍撞棍

擠乜撚野

打錯字 忍讓下